# Konstruktor &ndash; zadania.


### Zadanie 1.
Do klasy `Cat` dopisz konstruktor, który wypisz na ekran informację "Jestem kotem!".

### Zadanie 2,
Stwórz klasę `Dog` dopisz konstruktor, który wypisz na ekran informację "Jestem psem!".